(突發) 胡X大廈有工務員反了！

今朝番工後樓梯見到
啱呀target班公務員希望佢地係制度入面幫手

利申私人市場員工 番工果到多政府部門 (灣仔胡X大厦勿相認)

x中大廈

推
推到有工務員出嚟

推

睇過

推上熱門

班公務員邊有膽

則樓大廈

繼續

推到有夠膽既工務員見到

公務員射波成本應該係最低吧

唔好呀！ 我地投訴緊大公報招牌㗎！

胡X友G持

大樓樓高38層，內有多個政府部門及機構的辦事處，包括：

香港郵政灣仔郵政局及派遞局（2樓）
社會福利署（7-9樓及23樓）
教育局（9（部份），11–16及23樓）
香港醫務委員會（17樓）
衛生署（17、18、21、32及37樓）
通訊事務管理局（20、25、26、29及36樓（部份））
知識產權署（24及25樓）
香港浸會大學持續教育學院灣仔教學中心（26樓）
香港會計師公會辦事處（27及37樓）
香港貿易發展局（30及31樓）
華人永遠墳場管理委員會、華人廟宇委員會（34樓）
競爭事務委員會（36樓3601及3607-10室）

其他人貼姐

推！ 尤其是俾班中年公務員睇！

NCSC 咪搞膽貼, 又, 病假唔洗本, 係時候玩爛個病假SYSTEM 佢
班舊制咁鐘意射波

做咩負皮?
又唔係樓主貼，影相怕閪咩

Pish

一陣偷印

醒下啦 公務員

有冇右邊原圖

覺醒啦工務員獸

要搵下邊到出既先

Push

推 公務員一擺工政府就正式玩完

想要呢幾張文宣 求原圖

忠先岩

反了反了

推到有其他公務員接力

個班公務員
平時全部放假都唔影響日常運作

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

原圖在此
歡迎遍地開花

ogcio

突發消息
26-30F 出現左撕紙Q
Posters已經消失左

多謝

Cctv話查就查咩又唔係咩刑事案

唉...高層好多都係老屎忽,深藍,做細嘅冇乜可以做到

可以用呢樣黎炒人？
諗清楚仲係咪應該為左「驚俾人炒」而自我滅聲？

其實好多後生公務員都係黃，不過入面太多藍所以費事出聲

唔好怕醜啦工務員

公務員 no pay一日糧啫 一齊罷工

幾多樓？

我果到啲n仔都瘋狂ot, 星期六日都有人返公司ot

波已射

香港人鐘意返工就士旦啦
咁想做公務員, 冇計
做爛市

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

我都係元朗人平時又單獨行動，都驚架， 去人地地方驚比人圍毆

估唔到有一部份唔係公墓猿

其實大把公務員 係係顧忌 玩撚曬

我都係呢度返工 巴打邊層

可唔可以印完周街貼？我諗無人會再撕

😀

公務員一向龜縮

你知道嗎 公務員有180日有薪病假

手動置頂

pish

push

公防員罷工好有效

下面有哂2張原圖

支持巴打 我都遲左工 因為公司高層係藍絲

要組織下罷交稅
影響到其他公務員份糧就可以出師有名

Send email 俾所有公務員有冇得諗 佢地d email 係公開

胡忠個搭 lift 位都唔係咁既

推，一陣去公務員大廈貼幾張

貨lift位係咁

得返呢張有得留低

妖，我表姐係高等法院個兩座返工
叫佢遊行都話唔方便

扮晒嘢就扮晒嘢啦

N仔先最忙

聽講政總工作環境無咁嚴肅輕鬆一啲可以貼下野，灣仔啲政府部門係嚴格啲就唔好搞了

其實我都好想罷
但靠我地班後生 低級公墓園 好難成事
而工會果班唔會出聲
前日既事唔係政治事件咁簡單
係政府已經冇辦法再保障香港人既性命財產
或者佢唔會去保障
所以根本唔會違反公墓園政治中立

文宣

要文宣呀

要全港都知

p

好波 推一推

但係cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒 全部同我入去推post

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手幫手share：
經過元朗白衫牛屎佬打人事件，大家應該都明白學識正確用雨傘自衛嘅重要性
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖

...

良心香港人

正義公儀企出來

呢d係人性 唔關立場事 香港 光明正大咁樣 有無搞撚錯

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

連N仔都ot 咁公務員好難會罷工囉，遊行就會既，好多都會遊行

公務員好多都要ot
認真

應該貼喺𨋢內，有多啲時間睇

不過要小心cam

公務員係呢個政府的幫凶
佢幫為左份狗糧，政府叫佢地點做就點做，根本唔敢罷工

如果公務員肯罷工，呢個政府先會肯正視問題

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

復前輿論準備
請大家幫幫手

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

tdc

Ncsc唔想ot, 最多補time off

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

胡楓大廈

咪撚分化啦屌你老母

其實元朗一定要攪，唔好再被人帶風向

push！
貼多啲，公務員未必咁多人上連登

收工見到未撕！

我無野講

今日又有